屌你老母 有自己人比人打就要幫手 無人出黎係想比人打 戀棧光環先係最失民心

我唔撚理你乜撚野武德

尋日九龍灣果個就話有人想幫手比佢阻止左

今日大埔果位 完全無人諗過幫手 幾十個圍兩個

打又唔幫手 圍住唔比走都唔做 淨係識拍片

齋拍片有閪用？ 屯門果日係現場有拍片+人證

黑警一樣放人

你咁樣鼓吹捱打戀棧光環 助長藍絲打人氣焰

到時只會令自己人連連儂牆都唔敢痴

你地鍾意扮和平吸引中間派支持

咁撚懦弱 自己人出黎比人打都無人幫手 成日話一齊上一齊落 得個講字？

到時中間派支持得唔到 自己友亦唔敢再信你地係會幫手

唔該啦 以武制暴 阻止廢老出手

班藍絲任打唔嬲

連阻都無人阻 黑警又選擇性執法

你估班藍絲會唔會收手？

自己人見到咁係會覺得好有仁德 定係覺得自己友見死不救？

手都斷撚埋你班柒頭係到拍片 屌你老母

推

班黑警係會選擇性執法

係會幫藍絲

咁點？ 咁就由得自己友比人打？

屌